有冇絲打想俾人媾

我可以媾你

乜料啊屌

見唔少連登絲打好寂莫，想俾啲溫暖佢哋

黎呀

你老母個閪痕唔痕？我可以幫你老母

我咪絲lor 我唔悶啊

Ok
你個網名同我舊同學個網名一樣喎！不如留個contact認識下吖！

啱啱問咗，佢話唔痕。

me 有鳩的絲打

好
祝君快樂

要排期等十年

死毒撚係度r西屌

我碌巨鳩等唔到十年吊喎

但人哋無開tg谷

可能已經屌緊

靚女，受唔受溝啊？

睇到標題入來比膠你

me

唔好咁痴線啦死狗公

濛狗

誠心誠意

十卜你啊謝兄, best of luck